仆街，沖完個凍水涼出黎又出到成身汗

幾撚時先冬天

渣ga

屌你老母 又冬天又夏天做撚乜尻你

乜撚野夏天？